係咪真係唔可以對條女太好

好似一定會食住上 然後覺得做咩都理所當然

推

有時會係咁

拍得耐係咁啦

開頭你做咩都覺得好開心 好感恩

慢慢都會習以為常 男女都係

掉返轉都係一樣

係女人都係咁
啱激嬲細妹 平時寵太多
話番佢轉頭就一哭二鬧咁
家吓唔知點補獲

非騎劫

所以有時要諗下，其實對方都付出咗

自己Feel 唔到只係因為習慣

唔好覺得佢做咩都理所當然

每次為我做任何嘢，都要感恩，感激佢

咁樣先維持到段關係嘅新鮮感

後果自負

關係係對等，唔好依賴對方付出，人付出你都要

但我發佢脾氣佢就話唔識氹人 之後就變左佢嬲我

對佢好同寵佢係2回事
有時自私少少，對大家都好

我個個都一樣

女人唔到八十歲唔好俾飽飯佢食

對佢99樣好
只要有1樣唔好

好易被放大

垃圾 點解要捕獲

係